## Planowane tryby:
- po typie przedmiotu
- po jakości przedmiotu (legenda, hero, uni)
- od ceny
- po nazwie

## Dodatki:
- auto zamykanie (z działającym akcepotwaniem łupu)
- profile użytkowników (dany profil dane ustawienia)